# Chinese (Traditional) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-27 13:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-17 15:32+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/deprecating_events.py:14 app/routes/auth_routes.py:20
#: app/routes/event_routes.py:18
msgid "Please confirm your email address first."
msgstr "請先確認您的信箱並透過點選認證信內連接"

#: app/forms.py:42 app/templates/edit_event.html:43
#: app/templates/edit_event.html:45 app/templates/new_event.html:40
#: app/templates/new_event.html:43 app/templates/new_event_with_form.html:37
msgid "Public Event"
msgstr "公開活動"

#: app/routes/auth_routes.py:35
msgid "Invalid credentials"
msgstr "帳號或是密碼錯誤"

#: app/routes/auth_routes.py:57
#, python-format
msgid "register_confirmation_information %(email)s."
msgstr "認證信已寄到您的信箱 %(email)s."

#: app/routes/auth_routes.py:65
msgid "The reset link is invalid or has expired."
msgstr "此連接無效或已過期。"

#: app/routes/auth_routes.py:76
msgid "Your password has been updated! Please log in."
msgstr "您的密碼已更新! 請重新登入。"

#: app/routes/auth_routes.py:86
#, python-format
msgid "A password reset email has been sent to %(email)s."
msgstr "一封密碼重置信已經發送到您的信箱 %(email)s。"

#: app/routes/auth_routes.py:96
msgid "confirmation_expired"
msgstr "認證信時效已過"

#: app/routes/auth_routes.py:104
msgid "Account not found."
msgstr "帳號不存在"

#: app/routes/auth_routes.py:108
msgid "Account already confirmed. Please login."
msgstr "信箱已確認，請登入"

#: app/routes/auth_routes.py:114
msgid "You have confirmed your email. Thanks!"
msgstr "謝謝您，您的信箱已認證。"

#: app/routes/auth_routes.py:137
msgid "A new confirmation email has been sent."
msgstr "新的認證已經寄到您的信箱"

#: app/routes/event_routes.py:508
msgid "Registration successful!"
msgstr "活動登記成功"

#: app/routes/event_routes.py:526
msgid "Check-in list is locked (24 h after event)."
msgstr "登記表單已鎖定(活動時間24小時後)"

#: app/routes/event_routes.py:546
msgid "Saved."
msgstr "已儲存"

#: app/templates/attendees.html:3
#, python-format
msgid "Attendees for \"%(t)s\""
msgstr "\"%(t)s\" 的出席者名單"

#: app/templates/attendees.html:13
msgid "Registered"
msgstr "已登記"

#: app/templates/attendees.html:14
msgid "Checked-in"
msgstr "出席確認"

#: app/templates/attendees.html:21 app/templates/forgot_password.html:7
#: app/templates/login.html:7 app/templates/register.html:7
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: app/templates/attendees.html:22
msgid "Registered At"
msgstr "註冊"

#: app/templates/attendees.html:26
msgid "Checked In"
msgstr "確認出席"

#: app/templates/attendees.html:47
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/templates/attendees.html:47
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/templates/attendees.html:73
msgid "Save Check-in Status"
msgstr "儲存出席狀態"

#: app/templates/attendees.html:79
msgid "Back to My Events"
msgstr "回到我的活動"

#: app/templates/edit_event.html:4
msgid "Edit Event"
msgstr "編輯活動"

#: app/templates/edit_event.html:10 app/templates/new_event_with_form.html:18
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: app/templates/edit_event.html:16 app/templates/new_event_with_form.html:23
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: app/templates/edit_event.html:22 app/templates/new_event_with_form.html:28
msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

#: app/templates/edit_event.html:28 app/templates/new_event.html:26
msgid "new_event_tags_up_to_5"
msgstr "最多五個標籤"

#: app/templates/edit_event.html:44 app/templates/edit_event.html:45
#: app/templates/new_event.html:41 app/templates/new_event.html:45
#: app/templates/new_event_with_form.html:37
msgid "Private Event"
msgstr "非公開活動"

#: app/templates/edit_event.html:50
msgid "Registration Form (read-only)"
msgstr "報名表單(唯讀)"

#: app/templates/edit_event.html:57
msgid "No registration form defined for this event."
msgstr "此活動沒有報名表單"

#: app/templates/edit_event.html:61
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存"

#: app/templates/edit_event.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/edit_event.html:84 app/templates/new_event.html:57
msgid "Select or type to add tags"
msgstr "搜尋想新增的標籤(最多五個標籤)"

#: app/templates/event_detail.html:19 app/templates/my_events.html:33
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/templates/event_detail.html:24 app/templates/my_events.html:41
msgid "Delete this event?"
msgstr "舉辦活動"

#: app/templates/event_detail.html:25 app/templates/my_events.html:42
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/templates/event_detail.html:31
msgid "This is a private event."
msgstr "這是非公開活動"

#: app/templates/event_detail.html:32
msgid "Share this link:"
msgstr "分享這個連接"

#: app/templates/event_detail.html:42
msgid "Sign-UP"
msgstr "報名"

#: app/templates/events.html:8
msgid "Upcoming Events"
msgstr "接下來的活動"

#: app/templates/events.html:12
msgid "Search by keyword..."
msgstr "開始尋找您感興趣的活動"

#: app/templates/events.html:17
msgid "Advanced search"
msgstr "進階搜尋"

#: app/templates/events.html:19 app/templates/my_events.html:12
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: app/templates/events.html:23
msgid "Clear dates"
msgstr "清除日期搜尋"

#: app/templates/events.html:31
msgid "Pick 1-90 days in next 4 months"
msgstr "可尋找四個月內，最多90天的活動"

#: app/templates/events.html:40
msgid "Loading more events..."
msgstr "讀取更多活動中..."

#: app/templates/events.html:77
msgid "View Details"
msgstr "看更多"

#: app/templates/forgot_password.html:3
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: app/templates/forgot_password.html:11
msgid "Send Reset Email"
msgstr "發送密碼重置信"

#: app/templates/forgot_password.html:13
msgid "Back to Login"
msgstr "回到登入"

#: app/templates/form_builder.html:3 app/templates/new_event_with_form.html:13
msgid "Define Registration Form"
msgstr "製作報名表單"

#: app/templates/form_builder.html:26 app/templates/new_event_with_form.html:62
msgid "Short"
msgstr "短問題"

#: app/templates/form_builder.html:27 app/templates/new_event_with_form.html:63
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否問題"

#: app/templates/form_builder.html:28 app/templates/new_event_with_form.html:64
msgid "Long"
msgstr "長問題"

#: app/templates/form_builder.html:42 app/templates/new_event_with_form.html:51
msgid "Add Short"
msgstr "增加短問題"

#: app/templates/form_builder.html:48 app/templates/new_event_with_form.html:52
msgid "Add Yes/No"
msgstr "增加是否問題"

#: app/templates/form_builder.html:54 app/templates/new_event_with_form.html:53
msgid "Add Long"
msgstr "增加長問題"

#: app/templates/form_builder.html:58
msgid "Save Template & Finish"
msgstr "完成與儲存報名表單"

#: app/templates/form_builder.html:77
msgid "Your Question"
msgstr "你的問題"

#: app/templates/layout.html:7
msgid "Activity MVP"
msgstr "聚 MVP"

#: app/templates/layout.html:23
msgid "Let's Gather!"
msgstr "讓我們聚一起"

#: app/templates/layout.html:24
msgid "Find and manage the events you love."
msgstr "探索並享受你最愛的活動"

#: app/templates/layout.html:29
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#: app/templates/layout.html:31
msgid "Hello, Guest"
msgstr "你好，訪客"

#: app/templates/layout.html:35
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: app/templates/layout.html:38
msgid "My Registration Events"
msgstr "我登記的活動"

#: app/templates/layout.html:39 app/templates/new_event.html:50
#: app/templates/new_event_with_form.html:13
msgid "Create Event"
msgstr "舉辦活動"

#: app/templates/layout.html:40
msgid "My Events"
msgstr "我的活動"

#: app/templates/layout.html:41 app/templates/unconfirmed.html:16
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/layout.html:43 app/templates/login.html:3
#: app/templates/login.html:17
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/templates/layout.html:44 app/templates/register.html:3
#: app/templates/register.html:17
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: app/templates/layout.html:50
msgid "繁體中文"
msgstr "繁體中文"

#: app/templates/layout.html:51
msgid "English"
msgstr "英文"

#: app/templates/login.html:12 app/templates/register.html:12
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/templates/login.html:21
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: app/templates/my_events.html:3
msgid "My Created Events"
msgstr "我舉辦的活動"

#: app/templates/my_events.html:9
msgid "Search my events..."
msgstr "尋找我的活動..."

#: app/templates/my_events.html:18
msgid "Create New Event"
msgstr "舉辦活動"

#: app/templates/my_events.html:47
msgid "View Attendees"
msgstr "查看參與者"

#: app/templates/my_events.html:54
msgid "You have not created any events yet."
msgstr "尚未創建活動"

#: app/templates/my_registrations.html:3
msgid "my registered events"
msgstr "我報名的活動"

#: app/templates/my_registrations.html:15
msgid "no registered events"
msgstr "沒有報名的活動"

#: app/templates/new_event.html:3
msgid "new_event_heading"
msgstr "活動編輯中"

#: app/templates/new_event.html:8
msgid "new_event_title"
msgstr "活動標題"

#: app/templates/new_event.html:14
msgid "new_event_description"
msgstr "說明"

#: app/templates/new_event.html:20
msgid "new_event_date"
msgstr "日期"

#: app/templates/new_event_with_form.html:9
msgid "Step 1: Event Info"
msgstr "步驟 1: 活動資訊"

#: app/templates/new_event_with_form.html:10
msgid "Step 2: Form Fields"
msgstr "步驟 2: 報名表單"

#: app/templates/new_event_with_form.html:19
msgid "Event Title"
msgstr "活動標題"

#: app/templates/new_event_with_form.html:20
msgid "Title is required."
msgstr "標題為必填欄位"

#: app/templates/new_event_with_form.html:25
msgid "Description is required."
msgstr "說明為必填欄位"

#: app/templates/new_event_with_form.html:30
msgid "Date & Time is required."
msgstr "日期與時間為必填欄位"

#: app/templates/new_event_with_form.html:43
msgid "Next: Form Fields"
msgstr "下一步: 報名表單製作"

#: app/templates/new_event_with_form.html:73
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: app/templates/new_event_with_form.html:73
msgid "Create & Finish"
msgstr "完成建立"

#: app/templates/new_event_with_form.html:75
msgid "Back"
msgstr "回上一頁"

#: app/templates/new_event_with_form.html:92
msgid "Please Enter Your Question"
msgstr "請確認您的報名表單"

#: app/templates/new_event_with_form.html:112
msgid "Every label must have at least one character."
msgstr "所有的問題至少需要輸入一個字"

#: app/templates/new_event_with_form.html:123
msgid "Save failed."
msgstr "儲存失敗"

#: app/templates/register_event.html:3
msgid "Register for"
msgstr "報名"

#: app/templates/mail/reset_password.html:3 app/templates/reset_password.html:3
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置你的密碼"

#: app/templates/reset_password.html:7
msgid "New Password"
msgstr "新的密碼"

#: app/templates/reset_password.html:12
msgid "Confirm Password"
msgstr "再次輸入密碼"

#: app/templates/reset_password.html:16
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: app/templates/unconfirmed.html:4
msgid "Email Confirmation Required"
msgstr "請認證您的電子郵件地址"

#: app/templates/unconfirmed.html:5
msgid "Your email address has not been confirmed yet."
msgstr "您的電子郵件地址尚未認證"

#: app/templates/unconfirmed.html:6
msgid "Please check your inbox for a confirmation link."
msgstr "請在您的收件匣確認認證信."

#: app/templates/unconfirmed.html:8
msgid "Didn't receive it?"
msgstr "沒有收到認證信嗎?"

#: app/templates/unconfirmed.html:11
msgid "Resend Confirmation Email"
msgstr "重新寄送認證信"

#: app/templates/mail/confirm.html:5
msgid "Please Confirm Your Email"
msgstr "請認證您的電子郵件地址"

#: app/templates/mail/confirm.html:12
msgid "Confirm Your Email Address"
msgstr "確認您的電子郵件地址"

#: app/templates/mail/confirm.html:21
msgid "Hi there,"
msgstr "Hi, 您好"

#: app/templates/mail/confirm.html:23
msgid ""
"Thank you for registering on our site! Please click the button below to "
"verify your email address and complete your registration."
msgstr "感謝您註冊我們網站，請點選下方按鈕進行您的電子郵件地址確認已完成您的註冊"

#: app/templates/mail/confirm.html:30
msgid "Verify My Email"
msgstr "確認我的電子郵件地址"

#: app/templates/mail/confirm.html:34
msgid ""
"If the button above does not work, copy and paste the following link into"
" your browser:"
msgstr "要是上面的按鈕有任何問題，請複製貼上下列的網址到您的瀏覽器:"

#: app/templates/mail/confirm.html:42
msgid "If you did not create an account, no further action is required."
msgstr "要是您沒有創建此帳戶，您無需做任何動作"

#: app/templates/mail/confirm.html:48 app/templates/mail/reset_password.html:31
msgid "Your Company Name"
msgstr "MVP Project"

#: app/templates/mail/confirm.html:48 app/templates/mail/reset_password.html:31
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有權利"

#: app/templates/mail/reset_password.html:8
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密碼"

#: app/templates/mail/reset_password.html:16
msgid ""
"You requested a password reset. Click the button below to choose a new "
"password:"
msgstr "您要求重置密碼，請點擊以下按鈕重置您的密碼:"

#: app/templates/mail/reset_password.html:21
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密碼"

#: app/templates/mail/reset_password.html:25
msgid "If you did not request this, simply ignore this email."
msgstr "要是您沒有要求重置密碼，請忽略此信"

#~ msgid "No events found."
#~ msgstr "找不到活動"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "edit_event_edit_event"
#~ msgstr "活動編輯中"

#~ msgid "back to my events"
#~ msgstr "回到我的活動"

#~ msgid "Create / Edit Event"
#~ msgstr "舉辦活動"

#~ msgid "event_create_edit_max_5_tags"
#~ msgstr "最多五個標籤"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Event created successfully"
#~ msgstr "活動創建成功"

#~ msgid "View Details"
#~ msgstr "看更多"

